一人一條笑到仆街既youtube

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

唔識聽英文
樓主好高質

特朗普唱榮光嗰段既好笑又激昂

黑人係街頭cosplay追住人唱動漫歌

炎炎消防隊

鬼滅之刃

蕭生d分析睇親都笑啦

好認真咁分析 有邏輯

但開對家

重溫果陣真係狂笑

思路冇問題

三秒笑

枝火箭炮掉出黎個個位我笑到痴左線

Bungee jump 果個

屌 笑到癡撚咗線

一定係佢
初聽會笑到仆街
再聽會另人痛心,憐憫
最後又會繼續歡笑

有種
看山是山,
看山不是山,
看山還是山的感覺